請問師傅點解要係壽司上面掃一層油？

身在東京某壽司店，見師傅捏完壽司會用油掃上一層油先俾我，請問點解？

醬油黎？

師傅打完飛機隻手污遭

有味道既醬油

係香港人先鍾意點鼓油

笑死

冇錯呀
同日本人唔食三文魚一樣

大家用有限英文溝通，老師傅話先加少少適量醬油，我可以直接入口；唔夠味先再點醬油

So far 都無點過，味道真係剛剛好

人地日皇嚟㗎

乜撚嘢叫鼓油？

咪戇鳩 大麻先唔易上癮

想知日本壽司係咪已經加左wasabi係入面?

我食果時已經加左

同街邊燒味鋪一樣 幫叉燒同油雞上油
望落新鮮啲 反光 一定係

即劏仲駛鬼理新唔新鮮咩